聽日我唔想返工呀

黎明行動2.0

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

自己做啦屌

會呀，約左3個同事一齊拎30吋喼返工

Push

深度分析，大家可以都睇下